中芯唔識郁 ？

咩事 ？

坐左幾耐

國家隊請給力， 今日至小做到$25 見我地

反彈了

向下郁？

最後逃生門